龍門回應傳真社指控

睇到傳真社
就住龍門冰室同富臨「有關係」嘅報道
我想收返起 平日掛喺臉上嘅笑臉
簡單回應幾句

我過往已經喺公開訪問講過好多次
我同富臨嘅關係 喺運動後經已了斷咗
詳情大家可以上網搜尋返
維基百科大把

而今次傳真社「如獲至寶」搵到嘅呢一間
「鼎盛宏英餐飲有限公司」
其實只係單單擁有
屯門海麗花園嘅舊加盟店
但最搞笑嘅係 記者你知唔知
呢一間舖頭喺2019年11月已經無再營業
咁我到今時今刻仲點同富臨
有啲乜嘢生意來往呢？
懇請記者做報道時需要謹慎啲⋯

用上煽動性嘅標題 去嘩眾取寵
做一張好複雜嘅關係圖
然後為我扣上「莫須有」嘅罪名
無錯 你哋的確成功博取到公眾嘅眼球

但請唔好忘記
傳媒嘅字句其實猶如一把利刃
如果無好好咁去運用
以及Fact Check手上嘅素材資料 胡亂報道
最終只會淪為「中共」嘅武器

#我都整咗張八卦圖

你係龍門老細？

呢單嘢喺龍門仲係賺大陸人錢時， 當時未有社會運動， 無黃藍， 龍門仲係大眾點評排第三， 勁多大陸人幫襯， 好早已經有人講過

再post 多次費事無人知

傳真社寫咁大篇文
一張圖直接比人收皮

南亞仔都幾快手

陰公

傳真社張圖屈龍門老闆唔係全資擁有龍門冰室，指出富臨係持有70%。事實上，龍門老闆100%持有龍門冰室
以下係傳真社老屈既圖，大家見到龍門老闆唔係100%持有龍門冰室

事實上，老闆一直100%持有龍門冰室

比條link你去搵張生傾下

首席龍門打手 你估流㗎

南亞仔
你叫張生覆埋d 盆菜 年糕工場嗰d指控
話係富臨相關整喎

好似撚煩喺傳真社個post到

pin埋我個留言plz

佢一定推搪係2018年嘅股權結構

唔係掛 傳真社fake news 到咁 有冇個段嘅截圖

下次5分鐘內要出到post
今次6分鐘有D慢

Done

傳真社前排無啦啦屌侵
而家就插手黃店爭端
你老細攬住有線前記者個牌頭就大晒咩

等我backup傳真社篇文先
永遠刪除唔到嫁啦

笑撚死 傳真社
不如改名做閃電傳真機啦 出新聞咁撚兒戲

蝻啞狗一上連登，所有連登仔便都看著他笑，有的叫道，“蝻啞狗，你又炒車了！”他不回答，對張侵傑說，“沖兩杯淡如清水奶茶，要一碗瀑布蘑菇飯。”便排出九文大錢。連登仔又故意的高聲嚷道，“蝻啞狗，你又食屎了！！！蝻啞狗用不推文說，“你怎麼這樣憑空屈人食屎……”“什么清白？我前天親眼見你收了張侵傑錢做龍門打手。”蝻啞狗便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，“龍門好食咗！……吹奏龍門的事，能算打手麼？”接連便是難懂的話，什麽’渣家軍！精液蛋！”之類，引得眾人都哄笑起來：連登內外充滿了快活的空氣

炒車撚蝻啞狗 專做牆頭草

推推

食屎la
睇到張圖爆笑咗

新界西幾時有舖呀打手

其實如果傳真社張圖係真
右下果兩間直頭已經唔再係under富臨
而2020年果張圖富臨係同其他人同公司係冇任何關係
你換成做中共都做得

想睇傳真社 反cap

#24波台廢狗

頂住 呢排落哂群魔亂舞 要小心

好mean

我都想知

（個人意見）我自己唔會去加泰集會 因為佢哋撐共

係

Agger

呢個純粹係啲人留言覺得有關咋

都想睇
如果唔係有d失望
咁嘅質素

到時傳真社 spin 去其他
就值得用黎回帶

其他反龍嘅唔係好疊水架咩？我中三㗎ching，6帽王何家成ching，我愛夾腸ching，你地幾位係咪縮咗入渣狗屎眼到？

幫我pin 44

但係 中間間公司 龍門老闆到宜家呢一刻仲係有30%股份？？？ 定係連呢個資料都係錯？
如果呢個資料屬實 咁咪姐係同富臨唔係完全零關係？

佢造成誤導 其實都要負責任

佢有段係暗示
話張生d生意拍檔成日富臨飯局

咁快就玩完
好無癮

Agger 拍得住東周刊

人地PR話曬梁芷珊

直頭係指控黎
不過好多文盲/渣粉淨做標題撚

傳真社固然係炒車
不過唔需要學某台會然咁, 成日話要鞭屍鞭屍, 懶係叻咁
因為傳真社都幫過香港人好多, 呢點冇得抵賴

總之不完美, 可接受, 要改善

#9好似重要啲

無限伸延個所謂「相關」
遲早去吉串魚肉燒賣點知個廠幫美心集團整過點心
我就變咗藍絲

間公司已經冇運作

都係果句
你再睇睇2020張圖富臨係冇同任何人同公司有關連
其實你換做中共都得都係一樣

睇完標題打曬飛機推po
內容一隻字都無睇過
兒登仔去到2021年都無進步過

佢啲朋友 都可以入佢算

打手大定龍家軍大？

仲俾鬼做文章

唔係你想點

即係你揸住20蚊中銀銀紙
然後比人屌你同中銀仲有合作

算唔算秒咗

無運作咁點解唔賣埋佢？？富臨有成70% 佢就30% 就算唔運作 都好應該賣左佢避嫌？

點睇傳真社幫手證明龍門真係無富臨份

班支那人真心食開屎?龍門咁撚難食都排第三
19年前尖東間紅冰就真係排長龍 龍門係Walk in就有得食喎

其實佢出返篇文編澄清文就可以乜事都無
嚴重d講 仲有隱憂
就係對家可以用呢單笑鳩網媒假新聞

傳真社成咗名後就亂鳩嚟

+1，由人西等到依家都未等到確實證據
搵唔到就算把啦夾硬拉啲關係線，執左笠都拉黎講

等睇傳真社爆間公司仲有其他生意

幫推

無運作即係唔值錢點賣咗佢

差啲漏咗彌敦道有狗呢位ching

你碌鳩射唔出點樣搵女要

關唔關你UST蝻啞狗事

唉, 即係咁講啦, 有啲嘢冇話鬼唔鬼
唔鍾意龍門唔一定係鬼

順便講埋
我光榮同龍門都會幫襯
光榮都捐過好多錢出嚟

其實呢啲時勢香港人係要團結
獨立思考固然重要, 團結, 堅持, 都好重要
共勉之

多謝推po

約定煲底相見

果然勁

傳真社又炒

Pin this

砌生豬肉

留名等睇Bruce Lee/ Cheung TaiChin/ Lam Hammer 好似執到寶咁 將傳真社篇文發大來講

Classic 滑坡謬誤

其實咁睇 我個人覺得有少少藕斷絲連feel

張生好人或者會放過你
等係連登仔係咪會放過你就係另一回事啦
你咪刪除貼文囉，我就backup左你篇假新聞啦

當事人口講就叫fact checked
查公司註冊就叫fake news
同埋叫你攞wiki做source

即係渣哥更加唔可以原諒。佢同謝振美係好朋友.

荃灣算唔算新西

今日個銀行戶口先俾人停咗
瞓喺度照贏

支持龍門聽日再去食爆西

即係咁 呢間通訊社叫做靠公眾課金維生
幾年前踢爆林子健造假
俾泛民傻粉威脅閂水喉就即刻跪低
前排就quote cnn話侵粉係fake news
原來調查報道就係咁樣做
無料到咪慢慢搵囉 駛乜碰呢趟渾水啫

龍門會戰勝歸來

富臨假龍門比人裝修咗5次以上
正常屯門人都識分

你話賣就有人買咩天才

南亞狗又幫龍門老世含J

理得你龍門定傳真社衰
又係藍屍贏
唉

富臨退咗股
姓楊條友接咗手
但佢係咪富臨嘅人就唔清楚

原來已經唔係第一次

仲有呀
傳真社講到有聯絡過張生但張生拒絕回應
但係呢個回應都證實左傳真社有老作成份

畀人裝修5次, 笑撚死

利申: 區外人, 唔知

傳柒社

ok 其實我一開始睇佢個報導其實都睇到一頭霧水 唔知佢結論係乜
我再睇返 又的確係無

梗係啦,PR人多,一定係用人海戰術洗白

真係一個鐘都無

Billy chan

老細暴走

岩呀
打同路人永遠大力過打對手

D PR去晒出post幫閪杰洗白喇
仲有白痴信閪杰無出錢請PR

朱古力紅豆西多好食

富臨鬼有70%持股，條關聯人士一早唔係富臨董事啦

已經unlike左
除非佢出返篇大揸波同振美嘅關係圖

留言前起底thx

林子健單點跪
唔記得咗
唔通佢話自己d証據係假？

好早期嘅時候係有分黃嘅龍門同藍嘅龍門我都仲記得

渣哥直情有翠華少量股份添啦
玩批鬥話係藍點可以少咗佢

五毛：你用東江水，仲話黃？

好 佢咁畫法我的確係誤解左 乜都畫落去 唔係富臨都畫埋落去 sorry 先入為主左

求其google 下 假龍門
幾千個result啦
仲要係好耐之前已經上晒報講
傳真社做乜鳩姐

支持

佢啲暴走好撚正

突然覺得課左既錢好似比人射左落海咁

推

佢近排啲戰鬥力點解會咁勁

好似話用字唔應該一口咬定係造假之類
應該用返「懷疑」呢啲閪話
即係袁志偉上身咁上下

仆街到呢

我講傳真社

邊個post想追返

agger

佢隔離post好撚忙 係咁追擊龍門

呢單應該係真

傳真社幾時傳下

巴打好波

除非張光成係富臨就算係富臨，如果證實依間公司淨係得執左嗰間假龍門而冇其他業務，咁都係冇關連

張圖真係唔知講乜成篇報道好標題黨

上年間嘢長期門口地下
都有好大隻"假"字, 抹一次又噴一次

裝修到唔裝玻璃, 啲藍絲半露天咁食
坐出邊啲可以就咁食煙

宜家改咗個名, 都係藍店同老闆

我撐你
但點睇到富臨同龍門冰室有關？
除咗間已經停止運作嘅富臨龍門？

我閱讀理解有少少差

呢個真係fake news黎 唔好再傳

幫襯龍門當賠罪啦

就係樓主個post其中一個reply

咁今次唔知背後又係咪有人課金叫佢咁做呢

支持龍門
推到傳真社收皮

傳真社可以當藍店處理

咁我唯有學下批鬥黃店班友
講聲SORRY 攪錯資料
然後下次再講

我都好失望

屌，上面加個林奠啦
再加個雜種但冇箭嘴

屯門公路（塞車） 屯門公路（塞車） 屯門公路（塞車） 屯門公路（塞車） 屯門公路（塞車） 屯門公路（塞車屯門公路（塞車） ）

海麗花園有間假龍門 前年10月大興狗屋放tg有被裝修

咁的而且確做傳媒要咁做
始終唔係判官
但無收返証據/ 改証據
我又唔覺得跪嘅

不過近呢兩單料真係有d柒

支持巴打 bin c

饅頭張

我只係想佢做好少少

去錯地方啦
去傳真社個page post啦

所以傳真社炒車？以前對佢印象都幾好，今次搞咩

你係龍門打手 咁我係咩？

傳真社學哂CNN啲衰野。。。。。

又係你條傻尻

你都有資格bin人c?

炒車撚蝻啞狗 專做牆頭草

（個人意見）我自己唔會去加泰集會 因為佢哋撐共

黨鐵上面繼續加箭嘴上去都有排加

炒車撚蝻啞狗 專做牆頭草

（個人意見）我自己唔會去加泰集會 因為佢哋撐共

係炒咗

人哋問你又唔應，報導出街就咁

嗨五毛成成

原來傳真社玩曲線證明

大家都係傳真社

好紅

我要光復連登 你地可以盡情批鬥我了

佢又唔係老細隔離po吠緊嗰堆望到張俊傑回應之後都回應唔到

人渣哥一定好失望

連登only you

好拿煩 信蕭生穩陣

又失敗

都唔係炒車咁簡單啦，明明富臨完全無關
但張張圖都加佢logo
根本就係有心抹黑

咁我做渣家軍打手得唔得？

可能係請左個on9員工

係 之前D人話想課金比local news
但又唔妥立場 HKFP 我都會suggest Factwire
今次dunno do what

你又唔係

渣粉紅員工

起埋加埋三萬隻狗
箭嘴：裡應外合，清理證據執手尾

兒登仔又炒車

標題誤導 + 留言班盲粉
就可以講到件事好真

我都對佢好失望

所以傳真社幾時又寫篇文話渣哥比錢黨鐵賺

侵埋我玩得唔得？
想批鬥邊個？我地一齊批鬥佢

日常

連傳真社都逼害渣狗

笑撚死

其實睇題目都知, 公司紀錄通常都唔update
但都唔可以話傳真社錯哂

用屎都吸到支那人啲錢
何樂而不為

傳真社咁嘅質素

第一張製圖好誤導
建生嗰間一早講咗係富臨
仲要執左咁耐
龍門係有嘢要解話
但作為sell fact check嘅機構
都幾做衰自己個朵

Btw 自己可以用牛牛買ATMX賺錢
舖頭表完態就要清水咁清
都幾撚公道

Fake news media 叫自己傳真社 is it sarcaism

公道少少澄清返都好應該

除非佢搵到確實證據證明間公司仲有業務等緊反cup，同人西一齊爭氣啲啦

其實最錯係我
你地批鬥我吧

可以改做渣粉心路歷程

唔知想帶風向定點
佢地將 「五間龍門分店 」 &「龍門老闆同富臨合資有間公司」混埋一齊

渣狗：傳真社係咪食開屎
開心左幾個鐘得個吉

唔好自暴自棄啦

同路人唔好屈屈聲咁難聽
公司紀錄唔update 好正常
只可以話傳真社7左

成件事都幾搞笑
傳真社講撚到自己好大官威龍門唔回應佢迴避問題但張生有解釋係因為marco哥事件有司法程序所以唔方便講，傳真社就扭曲個張生回應西鳩利
張生生意佬一個仲要應付你個傳真社真係難做過特首

叫傳假社啦

"用上煽動性嘅標題 去嘩眾取寵
做一張好複雜嘅關係圖"
咁似當年慕容公子嘅係咪入左傳真社做

有幾多人係未睇內文就屌
當然你可以話係藉口

啲料仲用緊傳真機慢慢fax緊

你又唔侵我玩 有撚計咩

課金啦

true af

做media最緊要係fact check

我只係想知factwire 做乜鳩

撐傑C

傳真社
其實係幫緊
龍門澄清

唔好批鬥傳真社

我想問你真係南亞人？

咁用誤導/錯誤陳述ok？

谷咗成年

d渣狗如獲至寶
一嘢俾人收皮

點炒？
撻一句出嚟乜都唔講
呢個post定第二個post
想去影車禍現場

咁點睇傳真社訪問佢嗰陣 佢話因為有案件喺身 唔方便評論

宜家又出到一大段fb post 反擊
單案完咗？

見仁見智啦 我覺得佢篇原文無乜問題
只係俾泛民大老屌就道歉 好無風骨
不過吳曉東當年講到話為公眾做調查報道
結果近排就係屌侵+搞黃圈內鬥
似係interests of public 多過public interest

我覺得錢作怪
有軍生意差左，而龍門人氣又好左
人地成個上市公司係背後
可科水比傳真做呢d誤導野

利申：疑似/可能/有消息人士透露

自己追下po啦
洗唔洗屌西都幫埋你

留名等反cup

同cctvb 有異曲同工之妙

龍門啲野食唔好整到狗飯咁我先再考慮啦

睇唔到，唔知道

渣家軍又嚟料

99%帶風向

成個post都係質疑傳真社咁濟
兒登仔炒車
言下以意即係 傳真社無講解

請求解釋

如果係葉劉個閪唔介意你幫我屌
有勞

已經好過渣狗

如獲至寶

de-reg 左未

真係幾柒

咁tvb都話自己「報道真相」啦

傳媒武器化 搞到美國污染瘴氣

香港好學唔學 搞埋一份

如果傳真社有問Marco狗既野
咪唔回應囉

同埋佢Facebook 係回應傳真社個post既指控
而唔係回應傳真社之前想問既野

好似cctbb

搶口到

傳真社炒。

佢咁樣特突寫都估到咩立場啦

又係wor

見到傳真社FB底下好多人如獲至寶，大抽特抽

不如改做content farm

所以30%張生 + 70%富臨嘅鼎盛宏英餐飲
已經無晒任何業務？

利伸： 認真問

點解傳真社拎埋d前年已經解釋左嘅料出黎翻兜一次
龍門啱啱開始做黃店果陣唔係已經解釋過同富臨嘅關係架喇咩

咁點解佢話兒登仔炒車？

定係求其入嚟copy and paste就算

點可以冇大雞樂，佢今日先如獲至寶咁搵南亞仔

留名

幾耐冇去？

中間嗰啲款項有冇人睇過/ 有冇回應先？

傳假社

只係太過自信

笑死我

直頭慢過fax

傳真社幅圖都無寫有經營嘢
同埋好似話好早已經摺咗 海麗龍門
所以應該無業務？

我不如去買東周

買張ar 應該1x蚊咋喎

因為隔離po成班一見踩龍門就上曬身

乜都唔使講，我由始至終信自己對眼，支持張生。而家新聞除左攻擊異已，仲會做乜？講真，除左日子啱，乜撚都嘩眾取寵啦，乜報紙都係。

仲有啲人屌連登仔
忍左好耐呀？一直得連登仔屌渣家軍，屌龍門嘅post又推唔起

等緊你地反cup去盡啲搵條友入龍門做搵證據啦，啲箭嘴唔夠力呀

鼎盛宏英嗰70%都唔係富臨
你自己睇傳真社幅圖都冇話係啦
認真問前唔該認真睇啦

傳真社

條數有問題點解釋

根據張生嘅回應就係
傳真社唯一可以反cup就係證明依間野仲有業務

推著等反cup

張圖好正

賣返俾富臨，佢之前都係咁
樓下有張圖講咗富臨指控龍門得把口話賣

唔好話佢f唔fc
佢自己整張圖出黎都唔撚岩邏輯啦
第二張富臨直頭冇同任何公司有連繫
然後就話龍門同富臨有關？

比factwire fb post嗰張大圖fake左
2020年圖表，又將「張光成」寫到係under富臨咁
但明明中間都無箭咀
明顯係玩野誤導

前年張俊傑已經同富臨割蓆
張俊傑龍門先開始俾人懲罰
海麗假龍門10月俾人試過大裝修 已經冇開好耐

唔知點解依家比人翻炒出黎

笑左binc

依單野要保持熱度

有冇source話唔係？

隔離po有人提出過可能性 近年市道太差 張生想放啲股權出黎 都未必有人肯接手

支那人鍾意食屎

傳真社內文

推一推g持樓主

一間退出黃圈嘅「藍」店可以貼林奠雜種同個code落地任踩，facebook講trump滅中共偽黃都偽得幾盡

唉幾時先有真藍店/黑狗/狗官花生食？

應該係間共同公司一齊hold住一間鋪
但間鋪執左好耐
間公司就咁hold 係度

佢內文

呢個就係傳媒嘅影響力

有冇人可以答到我

遲吓連吸淡氣都會話你好吸支那啲空氣

係70% so called同富臨有關連人士 唔係富臨

翠華咁垃圾夠多支那人幫襯啦

希望訓醒會有傳真社既回應睇

而且關連人士仲已經唔係富臨董事

點答你？啲料唔update，冇做足功課掛
或者有堅料擠緊牙膏一齊等反cup

我信張老闆

其實唔只海麗店如果你有睇晒內文 傳真社仲有講張生partner（有持龍門相關公司既股權）定時會去富臨出席啲唔知咩會議

曲到

佢話有關連就有關連架啦 1成股權股東同富臨人食飯都話同饅頭張有關連

一半香港一半南亞

谷住射唔出

用我地既錢，抹黑返同路人囉

Exactly

傳真社話張生今時今日仲持有緊鼎盛30%股份，咁係咪即係間接指控張生透過鼎盛收富臨或其相關人士錢

但問題就係前年已經澄清過富臨同龍門嘅關係之後海麗假龍門先開始俾人裝修 真龍門俾人懲罰
傳真社依家好似去左19年8月時空咁

傳真社應該收左人錢去搞事

宜家係要睇下

1. 張生係咪仲持有「鼎盛宏英餐飲」30%？
點解張生仍未退出「鼎盛宏英餐飲」避嫌

2. 「張光成」同富臨既關係

3. 「鼎盛宏英餐飲」仲有無任何業務？

唔出奇

保持熱度

【推到完場】機場特警 2

幾耐冇去

張生真係好慘成場運動可以話係做得最多野既餐廳其中之一，有人話佢野食難食，即刻改善，啲野食份量又大，求打和咁，都依家都仲比人屈見到都辛苦，三日唔埋兩日就有啲post出黎屌下龍門，張老闆我真心佩服你

仲喺隔離post互打緊飛機
腥撚到

佢本身成日唔夠錢 的確有機會

係 出下fb post 痴下泛民
就可以開分店
真係做野既 就比人老屈日日攪

張老闆一如既往地風趣
放心啦
大家手足實撐你

On 9 有心既撐其他黄店好過啦

其實我自己都喺度諗緊你間舖頭唔係係上年已經結業嘅咩

有消息人士話你地個fc channel 同yahoo 有關？
係咪要回應下呢？

利申：d字眼學你地架

留言
係囉 傳真社回應下啦
唔回應係咪即係事實？

你講咩？

傳真社有咩問題喎？

真心傳真社應該出黎解釋點解d標題同內容全部係誤導
係咪有既定立場先

下面張圖
紅色= 龍門老細名下
綠色= 兩者合資間分店
藍色= 富臨名下

如果係要報 龍門老闆 同 富臨 仲有聯繫
應該只要報綠色個間就夠
加埋藍色富臨堆鋪做乜

你退股都要有人接仲要係一間已經冇資產嘅公司
如果已經冇資產，張光成同富臨有冇關係都冇影響

等傳真社講2，3

你漏左，消息人士仲話係紅底
傳真社回應下啦

想問下hkfp有咩問題？

真
其實鼎盛宏英張生真係要解釋吓
不過傳真社落咗堆唔關事嘅嘢搞到件事spin走咗

渣哥計劃又失敗

不如你問下點解傳假社唔講下『「張光成」同富臨既關係』
傳假社唔係唔知舉證責任係佢度丫嘛
依家傳假社抹黑人，更加要回應下好喎

搏啲人唔睇內容
加搏一班智障連圖都睇唔明
例如話乜張光成UNDER 富臨
而事實你睇隔黎同呢個POST 又真係一大堆呢種盲毛

其實傳真社內文好似有話已經冇運作

渣狗又贏

跟上香港潮流，有罪假定
張生自己介紹下張光成同公開資產證明綠色間野已經冇業務啦

屎ching 咁樣即刻清楚好多

鼎盛宏英個張生都係人哋大股東搵返黎嘅董事
做細股東嘅龍門老闆關乜事?
你咁講我買隻股票, 佢選成個董事會當中有個藍絲又係我錯?

有罪假定傳安法

傳安法

鼎盛宏英 咪姐係hold 屯門海麗花園個間法人公司
Google 第一句已經話執左

傳真社今次有d令人失望

渣狗呃埋咁多
就係用向東周、人西gp同傳真社出fake news

可能我睇嘢比較小心，我睇完傳真社個報導就係get到張生同富臨有關人仕仲揸住一間空殼公司，不過大圖將嗰間公司指去龍門個招牌係有啲誤導，但如果有睇右下都知只係曾經合租過。係有其他人好似執到寶咁煽風點火，加埋之前啲是是非非先好似玩針對咁啫。
如果間空殼公司三成股權係無人接貨嘅咪話無人接貨，唔想啲股本益咗富臨lor，又唔使咁快動氣嘅…

Nigger 會唔會offence 到你？

傳真社呢排真係

浪費咁多精力去查龍門
明明港共政府先需要偵查報導

有佢即係有Antifa 有antifa 即係有渣家軍 即係今次又係渣狗搞屎棍⋯

人哋呢啲叫做文宣

同埋雖然張生有30%
照道理本身富臨要將2019個70%賣比邊個
應該都唔需要過問張生
賣比邊個張生亦都無得拒絕架

唔會我又唔係黑人

講還講 貼番張圖先

Here comes week 37, and 2 little mice are ready to see the world 🐭🐭❤️❤️. #Twins

失望

浪費時間金錢

傳真社作為一個報道媒體
報道真相係好緊要 依家佢為左吸引人留意
用好多誤導性字眼黎出post
咁佢同cctvb有咩分別

菲律賓，印尼 一講nigger 佢望住我 （工人)

擺明砌生豬肉

講還講

U字頭個個係Anita wong ac
佢上年回po自爆過

冇

以為你白卡？

我都記得 勁柒

真係好撚仆街
標榜自己「報道真相」
結果又係同cctvb一樣玩選擇性報道

我估個問題係你話自己已經喺2019年9月無償出售同富臨有關的股份，但人地在2020年5月的查冊紀錄見到鼎盛宏英仲有你個名，就算你話呢間公司已經無實質商業活動，亦都唔太符合你所謂「無償出售與富臨有關股份」。

瓜田李下，你又唔係唔知道一直有人質疑龍門的立場，何必留低一條咁樣的尾巴比人呢？

Facebook見到
好理解點解程班長咁黃都要退出黃圈
個個黃絲當自己股東咁

大家都學識香港新潮流有罪假定，仲青山於藍學埋紅官心理推測法，佩服

唔係 因為佢係nigger, 你都係，死nigger

而家啲人嘅其中一個指控係話張生同富臨仲有合資擁有鼎盛宏英
雖然呢間公司旗下嘅龍門已經執咗，但係張生冇解釋到點解仲有30%股份
不過算啦，同近期發生嘅嘢比呢件真係太小事，唔想理咁多住

咁張生都激
一嘢切斷哂 全力支持社運

米妮老味

唔爭在貼埋啦

究竟渣狗係唔係同謝振美完全冇關係？傳真社快D去查。公眾利益來架

(Show blocked user - 支那人就是國恥)

ok …

屌你老母咪咁撚癲啦

想問你射果陣會唔會好似d nigger 咁射好多？射到個子宮full 左？

佢畀錢買呀

認真想問下
老細點解重持有個30％股份？

True搏唔到

叫G張相呢 傳真社 FC 左未

反正又冇運作 其實好可能只係名存實亡

HKFP.....左膠味濃囉
巴丟草呢D屌香港人racist嘅佢地又合作

HKFP我都會睇
外國人睇/quote SCMP我都會叫佢地睇HKFP
但課我就唔會

睇傳真社d留言 唔睇post會以為自己去左藍屍撐警page

E.g. 果個Iris Wan
人就係黃 但留埋d藍屍留言質素

Fuck you

我處男

佢唔會夠膽質疑蘋果嘅

去呢度貼
龍門老闆曾稱賣股份割蓆 公司註冊顯示仍與富臨關連人士持有公司

呢個又真

以前有同富臨合作嘅遺物

其實就係咁
做細股東基本上大股東做乜都唔駛理張生
最攪笑有班話咁點解唔賣咗嗰三成
以呢年飲食業個行頭, 你話賣就有人肯適價買入咩
賤賣的話, 未益撚埋HOLD 住7成條友(姑勿論嗰條友係黃係藍)

叫佢畀錢買

然而，《明報》2019年11月11日的報道引述富臨表示，雖然於9月上旬收到通知，張俊傑把股份轉售至獨立第三方，並指該名新股東會聯絡集團，但強調相關文件手續仍需張俊傑親自處理，惟至11月初仍未獲回應。當時張俊傑回應《明報》時稱，曾與富臨洽談股權問題，但未獲回應，新股東辦理手續亦不獲接納。
應該係諗住轉比新股東 但係富臨冇搞到 之後2020富臨又賣左間公司 所以keep住係到

好

屌你老母

邊個再直接post antifa wrong圖直接full block

邊個都無情講

要post就4重鎖再加慎入

唔同賣股票
冇人要or對家賤價要你蝕唔通照賣咩
不過真正原因唔知

屌 原來佢個肚係twins?

唔奇既 有唔少報告話女人年紀大想生仔既話
就要打針谷卵子 好多時都谷多過1粒
所以更高機會生孖胎

Btw 我有個地獄諗法...
兩個b 一齊同”身”

我都支持龍門但唔該唔好幫手散播fake news 啦屌

Technically啲字我又唔可以話佢錯，只可以話製圖有誤導
咁而家真係有間空殼公司係有同富臨嘅人一齊持股
咁張生都係比較剛烈嘅人，鬼叫佢之前話自己退晒股咁唔謹慎咩
單就呢件事而言我又唔可以一口咬定FactWire故意咁做

Ching 都Google到 點解傳真社search 唔到

+1

傳真社篇內文架

你quote都照block

You are not alone

只係factwire 個記者質素真係好差⋯

Sor 一時手多

有埋Anita 認證
我都相信同渣軍有關

建議張生如果冇咩特別咪交代埋，費事畀人咬住唔放 (冇人接貨又好有其他打算又好)

唔係喎, 追住龍門黎打班友,
成日話張老闆講就信架喇?
咁渣哥係未都要自拍返一段自白, 我哋先應該要信?

原來渣哥同港共有生意瓜葛

渣狗又好嬲

唔係，佢係聾門打手嚟，已FC。

記者於截稿前嘗試再以Whatsapp、Facebook和電郵聯絡張俊傑，他均未有回覆。

果真張生係抵鬧，咁多次都未瀨夠
最討厭係連登仔二元對立就話傳真社垃圾

利申：吾係渣狗

真 個個忍唔住衝出嚟損舊骨

想知傳假社有回應未？

唔知你仲記唔記得我
我幫過你做義工，舊物分享嗰個
以嗰段時間你對我嘅印象
我真心同你講，唔好跟太貼
龍門盤數係超亂，但而家集中spin曬去關係圖，講盤數嘅完整報導係冇人理

渣狗自稱14年黃
17同振美合照打卡

Fake？邊個fake?

依家傳真社用幅錯既圖做標題黨wo
你班友係咪痴線成日要人開盤數比你地睇, 上市公司咩屌你

可能傳真社收到所謂十個投訴就係嚟自人閪兵

我夠知啦，一單還一單啦屌
謝振美17年相不停loop fake news
唔怪得人話我地黃屍立場行先

黃絲係所有黃店嘅股東

佢連訂單都回唔切
仲邊有時間回應呢d
同埋傳真社問咩 我地都唔知

傳假社不如教育下個記者啦

不過他以入稟控告前員工誹謗的案件進入司法程序為由，拒絕接受訪問。

點解會起到圖嘅

班友成日J

你cap一半既?

傳真社記者就調查結果，於過去半年分別透過電話、Whatsapp、Facebook、電郵及到冰室嘗試接觸張俊傑，向他轉達龍門與富臨關係，以及公眾對資源中心帳目（見另稿）等質疑，並列出22條問題，向他索取回應及更多資料。不過他以入稟控告前員工誹謗的案件進入司法程序為由，拒絕接受訪問。記者於截稿前嘗試再以Whatsapp、Facebook和電郵聯絡張俊傑，他均未有回覆。

你cap藍色唔cap紅色?

早排先聽個有同龍門合作既朋友𧬺關於龍門的PK野。。。。。

學哂傳假社啲衰嘢 誤導人

咁傳真社一黎就問Marco 既話
咁答有咩問題

Btw 如果傳真社話張生未有回覆
咁佢點知張生有提以司法程序呢樣野？

佢Facebook自己公開講

早排先聽幫龍門打工既朋友講關於龍門做善事

以為自己天衣無縫

佢問第一次拒絕
第二次先冇回覆

德福廣場隸屬港鐵旗下

支持樓主

正常wor

早排先聽到有班雞蟲討論幫襯你老母果陣的pk嘢

有實證咪講出嚟大家討論，唔係要幫張俊傑，只係無力嘅嘢就留返自己暖肚啦

佢最多咪靜雞雞del

啲人係基於佢會真係幫手足先幫襯，得罪講句佢之所以唔洗執只係因為手足撐住佢。

佢如果真係自己落格，咁傳媒都有需要去查證佢。因為佢係呃緊人，事實上睇主要嗰篇帳目報導，好多蝕咗嘅位係完全冇得解釋。

我留意到d野
點解無啦啦傳真社問Marco 狗既野
而張生唔回應？

乜唔係針對佢同富臨既關係？

難道係Marco 狗、人閪 同 渣軍作為消息人士？

不如傳真社起下marco底，睇下佢係咪真係個大仆街
依單野肯定舉世矚目

東涌嗰間直頭係東涌站

你覺得第一次冇回覆，第二次拒絕先正常？

如果真係自己落格 而家就係連表證都唔成立

所以呢樣嘢係冇問題
純粹係諗唔明兩樣嘢嘅關係

有問題喺邊度？
亂？
來貨有機會幫襯到中資？

其實乜柒都唔講，淨係講個亂字，我好難明你想表達乜嘢。

支那人本身就食開屎

算 咁我問元朗幾時有啊

好事嚟嘅一單嘢睇穿啲媒體咩質素，同起碼仲有唔少人睇完會自己用腦諗而唔係照單全收

咁我係咪要開曬咁多間黃店盤數
你地其實仲想咬到幾時?

咪住先 佢邊樣野落格？
如果係自己生意賺出黎既利潤
咁都叫落格？

我都唔明Marco狗點樣係手足

咁嘅柒頭，根本就社會垃圾寄生蟲
仲要人品低賤

係咪新請番來架
希望佢搵多啲政權 保皇狗醜聞好過

粉閪少女 fanny chan 手畜廚房 牙king 定Marco 囝

燒賣皇后同三多分店開喺富臨food court
渣狗同beans開喺黨鐵商場
唔係間間黃店股東都係全黃，尤其家族生意
特許經營嘅黃店分店未必間間都好撚黃

大家慢慢逐間起底黎屌我食著花生睇你班黃絲當自己係股東，最好搵哂上面班老細開股東大會審判

所有fc撚check check下都變咗中毒邪教唯我獨尊，以為自己永遠係真理
CNN嗰堆都一樣

backup左啦
佢肯道歉我就唔出平時抽渣狗水既連環圖bin c

不如叫傳真社查左光時先啦咁

第一次拒絕 仲死纏爛打？

不如傳真社 list出
經WhatsApp 同Facebook 問過人咩野仲好

Sara最叻唔係整曲奇

係計數

分錢果陣，分埋你打果份本

咁多不公不義野唔去查走去搞鳩龍門
仲要炒車
傳真社你收市民咁多捐款你好唔好意思

班豬一邊罷搭黨鐵 一邊食渣狗

題外話
水門閪屯門分店開喺gogo mall
Gogo mall係劉皇發旗下

諗起之前有黑記叫公務員交返自己份糧出黎
份糧係政府既

睇真啲富臨轉手比果個張光成都係富臨個殼 可能搵唔到人轉個30％股去間空殼公司

不如傳假社繼續舉證丫
我真係好想睇佢仲可以點證明佢係呃緊人同落格

傳真帳目嗰篇咪講曬，你哋執住關係圖話佢誤導，雖然我唔同意但唔係重點，反而帳目篇報道睇完我就覺得佢好多蝕本嘅位好離奇，好容易搵到記錄又冇俾，已經唔係牽涉啲咩敏感嘢。只係口罩買賣都已經交代唔清……

一早block撚左 波台真係好多藍屍

記者半年內contact 一次，截稿前contact第二次，我cap第二次有撚問題？

截稿前俾哂最後機會你解釋都唔解，咪同上次立場一撚樣，張生之後又喺fb解話，咪就係冇PR囉。 係老闆就manage得好啲啦
利申：我仲會食龍門，咪撚二元對立，我係恨鐵不成鋼呀

仲有多謝質疑我，好過呢度9成人齋睇兩張圖吹吹吹。

班盲粉會阿叻上身

你有冇睇帳目篇

大家都鄉黑
無問題

係咪警犬假扮 公開盤數 笑左

我都想
以渣狗同水門閪性價比，幫襯佢嘅都係因為佢黃
想睇下佢地盤數有幾多去左GTR同開分店度
同埋光榮搞如水盤數幾時有得睇？講埋大j沙律錢唔該

係掠咁多水就唔會連屯門總店都頂唔住啦

支持傳假社繼續立場行先
我慢慢食住花生睇佢舉證

marco?

條數係佢自己開，開完又唔清楚，但又要打個幫手足嘅排頭，咁問清楚又唔得？

係叫OMDB佢哋

問親就一定要應咁撚大牌
希望傳真社去狗總搵鄧炳強問下721

會唔會有人幫手解釋吓

其實間公司停止咗業務
要轉股份都好煩

1.首先要有人肯接
2.如果公司打算清盤咁邊有人接
3.接咗唔清盤要做番生意，就要搞番好之前盤數
(請會計/核數/公司秘書/做董事）

煩到仆街，而且佢同富臨反哂面
唔轉好正常姐...

天水圍先

波台狗仲衰過睇醉駕楊明個啲

傳真社嗰篇唔見你光復

希望係啦

人地又答唔到了

Btw 早排先聽有同渣哥合作既朋友講關於渣軍既野
佢話有次見到 渣哥、水閪雞同 Marco 同 Anita 玩4p

其實你真係可以叫佢查
佢講明大量人叫佢查
你都可以發起身邊朋友一齊叫傳真查光時
但光時其實已經身敗名裂都冇嘢好查
已經少咗好多好多訂單

不如傳假社公開曬佢地既身份啦
大家都想睇傳假社fact check佢地同龍門既爭議嫁嘛

係，傳假社CNN化

傳媒查真相叫死纏爛打？
咁721831係咪又係死纏爛打？

問足半年 答又答左你
你截稿前答唔到你咪算 我係佢都唔理你啦
玩最後通謀？傳真社好大支野？
你係追求真相你咪再等囉 乜都未確實下就出篇咁具誤導性既文章出黎
龍門應就應左 傳真社執生啦自己 如果真係得呢啲料 咁就再見啦真係

亂 同 落格差好遠 而且佢又冇突然開多勁多間 你憑咩指控佢

閣下姓鄭？

聞酸就有佢份

未得閒詳細睇編報導，但剩睇張大圖就知應該唔多夠料，如果真係夠料又點解會用執咗成年分店嘅租約做理據。

721831當事人黃？定組織黃？

仲有陸陸做汁男

查埋d呀媽係女人既新聞 同忠誠反對派一樣

成日狙擊龍門嘅fb page 倫敦人西谷係咪執柒左？
諗住睇下啲人有冇如獲至寶

又好啫
不過啲料咁唔齊 唔覆佢就已經單方面出文章
真係一間媒體應有既態度？

龍門之前咪公開左自己盤數囉

我支持啊

講到問就一定要問
加上傳假社問咩問題 無人知
如果問埋d鳩野就要答 咁咪好唔得閒

咁傳真社有無啲更有力既證據？
721831有哂片 你拉埋黎講？

HK CNN

推下，傳真社唔該跟跟
渣狗東涌嗰間直程開喺黨鐵站，係咪可以畫箭嘴寫利益（租金）輸送？

明砌生豬肉 吹咩

係 不過有另外一個group 大同小異

屌，咩事執柒左？

唔覆點解唔出得？一路新聞都係咁做，咪如實報導對方唔覆，傳真社蒐集曬龍門自己發放嘅財務資料，結果就係見到龍門講唔清自己公開嘅嗰盤數。

太多人report

個動機係乜呢真係好想知
你係有料既話一野鋤死龍門我無野好講
拎舊料出多次文章博乜？

聽講係因為Anita Wong俾group d人踢爆左大肚而摺埋

不過我唔明點解係因為咁而摺

冇anita隻癲雞唔好睇

傳真社嘅帳目篇咪列咗出嚟
我都有睇，就係好多問題
篇報道都好客觀咁分析咗

之前龍門咪公開左自己盤數

其實同之前Antifa Wong 啲套路一模一樣

Ching 係白卡觀察師？

抵啦
呢啲就民主啦
條癲雞群主日日話鳩啲駁佢嘅人係共產黨，痴撚線

呢個group d人都係人閪打手

有埋傻鳩Lee
都應該係同渣軍有關 呢單野

大肚
大肚同摺gp有咩關係

個重點係查出真相
無關現存有幾多證據事
前後問兩次都可以批鬥傳真社死纏爛打
會唔會覺得係過份咗？

佢公開左你又唔滿意 想點
我個人睇過覺得冇乜問題
你咁撚正義 唔差在叫埋大揸波公開條數

連登上個post d智障藍屍狗炒哂車

幾搞笑喎，攬炒巴單野話「兒登仔炒車」
之後話題轉番落龍門度
再隔硬啲丫

傳真社玩抺黑...動機好可疑

咁其實佢盤數「差」係基於口傳，而factwire又搵唔到證據果陣，咁仲有乜嘢好講？
係咪應該由大眾自己判斷？
而唔係一日到黑有人講，喂佢有問題叫佢公開盤數？

如果因為有人唔滿意就要佢交盤數出嚟，香港有邊間公司可以營運？

佢會講埋張生啲朋友同富臨啲人好fd
啲朋友會係富臨拎多過100盒月餅走
去質疑佢啲盆菜月餅係富臨

佢精算師黎咋喎，你係咪要當佢會計師，要用double entry accounting記數，有internal audit committee，又每半年做一次外部審計，樣樣野都好清楚呀
你要求既野好多上市公司都未必做到曬

其實一開始就唔應該公開比班友仔指指點點
放一次又話唔夠, 上得床黎掀被闔
駛唔駛每個月statement post曬出黎比佢地驗屍

好失望， 傳真社寧願用resources 做呢d調查 都唔用資源做其他更有意義既調查，完全係無意思

至少表證成立

傳真社上次blm都好似post過fake news?

乜都係龍門

咁人地的確係將要講既野都講哂
不過傳真社都醒 戴哂頭盔叫大眾自行判斷

背後肯定有人指使

呢d數根本就唔可以太公開 你信佢就捐
同埋好易犯法 唔知果條友咩居心 可能想搵料做張生
叫佢小心點

咪臭閪
唔公開又話食夾棍 公開又話唔清晰
屌 公你贏 字我輸 都on79

佢地將Lunch哥d野都可以拉落龍門度啦

唉呢個我都諗唔明，點解可以全香港無論黃紅藍，咁多間傳媒全部都係反侵/撑登

立場就廢事講，明明19年hkfp, 加山, factwire呢啲都好地地, 依家係都要踩一腳落去反侵

巴丟草嗰幅話trump fans係64解放軍嘅畫，我又係r爆頭，即刻unfol

香港傳媒呢兩年被中共黑警強奸完，而全部黃傳媒都仲可以做左膠、撑美國民主黨（甚至明報都冇佢哋咁反侵）
我就理解到點解美國咁多左膠 同有唔少人投登

好牽強

攬炒巴果單係波台狗發情期啫
咁樣夾硬拉黎講

我判斷完 決定叫身邊朋友cut funding unlike page

完全變質

佢幾時有打個幫手足牌頭？
除咗俾50萬同雪糕佬資助人去台灣買文具之外，
幾時有日日同你講同舟人叫你幫襯？

牌頭？
睇過？

正皮俾張圖

咁就可以9up?

傳假社作為主打堅守獨立、持平和誠實既新聞通訊社，收左市民錢，最後竟然唔係基於事實抹黑人
佢會唔會覺得自己好過份？依個係誠信同濫用監察權既問題

係
你老豆最近好夜返屋企
我懷疑佢出左去做鴨
仲唔覆我機
你地自行判斷

傳真社早幾年講強國製Monkeypore地鐵有問題，然後拉埋黨鐵落水，之後俾MTR Service Update屌鳩佢

直頭濫用權力

同傳言社一模一樣

原來係慣犯

你幾歲破處
唔答當你心虛

你係咪癡線
佢當時比人質疑到仆街所以先公開條數
大佬你冇追開就咪亂噏當秘笈好喎

唔怪得渣狗水閪雞淨係Facebook出下post就算
原來落力做多左野要公開自己所有數目
仲要比人屈食夾棍

巴丟係呢單之已經好多單野令港台人不滿
你上twitter search翻 大把花生

真係，起碼都影間舖做圖片，如果有做就會發現間舖冇營業，唔洗咁7

人西班人渣一開始夠話大眾自行判斷

靜靜雞
香港已經恢復正常
係龍門執剩4間既同時
水門雞已經開左4間分店啦

Ching你又冷靜啲傳真社有時又真係做到嘢

最後有冇道歉

我知 所以我先咁嬲咁失望

波台狗閪同埋渣狗又柒咗

一樣口吻

唔通真係好似陳雲咁要睇佢嗰期有冇食藥

又話香港好返前 唔開新分店

Studio incendo 冇記錯係撐侵

佢哋日日都係柒㗎啦

可能係

陳雲風火輪.jpg

陳雲就話痴線佬由佢發癲
傳真社都叫so call 傳媒
咁樣誤導讀者

唔知呢排佢搞乜

早年就係，近兩年傳真社等同垃圾

不如傳真社fact check下水閪雞搞9黃店、用鄉黑雞、D錢係咪用左黎買車同埋整合埋屌同路人既證據啦
你肯fact check，我肯課金

碌鳩幾長？

答完。
唔信，俾證據我。

影完相。
唔信，點知你係咪上網假圖。

拍埋片。
唔信，點知你係咪俾錢人哋拍。

露埋樣。
哦，你仆街了，網上報狗有人露械。

同啲人講句no offense 跟手起勢咁屌冇分別

明顯hea做

係囉 佢一查水閪雞 我即課

（屙緊屎覆唔到）
傳真社：份稿出得！

同cctbb 一樣咁大罪

屌 課金比蘋果起碼有陶輝匿屎坑睇
課比傳真社係咪查同路人捉鬼

其實作為小股東，無人接貨、大股東唔同你買、公司唔回購，你既股份只可以sit喺度，香港要執一間公司其實係好難，所以大把公司dormant算數

好刺激
次次都有驚比人Bin屍
但次次都無事

龍門張生其實衰乜
呢大半年一直比人有組織jer撚住
淨係連登都已經固定有班人定期開post唱衰

呢個係係人都知嘅秘密黎架喎

槍打出頭鳥

衰令到渣軍食唔曬成個黃圈既錢
衰做得太多野幫人
衰信錯Marco 狗

南亞仔有冇龍門訂盤菜lin？

所以咪咁多人鍾意自由蝗
你去驅蝗啲藍屍屌鳩你
原本賺錢何其容易？
十四億條水魚
一人呃一蚊 你都有排呃
仲要排住隊咁嚟

上咗岸仲做黃絲
要珍惜呢啲隊友

我都支持呀

其實張生又係衰既，成日幫完人都唔出聲
我地大家都知道幫完手足要好似歡樂滿東華咁比多D人知先自己捐過幾多錢先得嫁嘛

係時候追住龍門黎打
等佢試下咩叫長期抗爭

得返三條友
所以好多嘢都好求其

仆街藍屍 希望一屍三命

衰過射過海

但其實佢姐係仲仍然同富臨一齊持有果個餐飲集團?

班ball toy同熱狗仲要跳出黎咬南亞仔
今次佢地係咪又要返狗竇

班友以為online game del ac 咁 㩒個掣就得

衰在佢真係幫手足
應該學渣軍掛名做黃店呃錢就算

我19年尾見到佢好似反共 先留意到佢, 冇追實佢啲嘢

唔追post了 左膠嘢睇到我頭痛

人生苦短 瞓先 peace

搶咗渣狗龍頭

第一次聽呢間
fol ed

咁耐有無人跟過陳同佳？
有無出街？平時生活係點？隔世？
殺人犯老豆老母日常又係點？
幾耐/有無去探陳同佳？

龍門股東逢一、三、五
去富臨飲茶都跟到

唔係，個70%由聯文持有。聯文同富臨冇利益關係

打下卡 上下報係基本

投訴1 防疫收入 1，2月寫3.3萬 project cost寫715萬 但傳真社計過收入應該多過一百萬

龍門有回應話因為免費派左好多比人
即係話龍門指的收入係 實際買出-派出
咁傳真社應該 「列出」1，2月所有Facebook指會買出同派的數量 再計 而唔係單單列幾個item講唔合理

投訴2 5百萬投資去向
你話個5百萬係人捐比張生作慈善用途
要佢解釋我都明
但5百萬係佢自己錢
公眾有咩理由要佢解釋？
投訴5 話人地自願申報唔合會計常規

我睇完成篇
我唔覺傳真社有做好資料蒐集去證明龍門公開的數講唔清

曲？

富臨同果間嘢都無關係

只係果間嘢嘅另一個股東同富臨有其他生意史
而factwire係乜柒都查唔到
叫你自己諗

呢啲唔止求其 直頭係垃圾 fake news…

唔係 富臨已經賣咗 而且公司已經名存實亡

你估真係佢自己跟咩 99%係消息人士透露啦

明砌佢生豬肉 吹咩

我之前完全封鎖左#641
依家睇唔到佢講咩

龍門百分百出資俾手畜曲奇整完再55分帳。

到分帳果陣，手畜Sara都想分埋人哋個成本啦

傳聞社數口又真係幾似手畜曲奇

同渣狗式單打一樣

話要追住龍門打 長期抗爭

可能請咗呀Sara 呢

唔好理D傻閪

唔怪得咁多單手足呃錢
啲家長都算啦算啦
可能都真係驚 養養吓唔養
一動不如一靜

有時真係唔想承認

但黃絲真係多傻閪

SARA個傻閪依家經營緊呢間嘢，剛剛仲要出埋Post搞龍門

以為佢條臭閪生癌死咗

香港紅官口吻
搵舊舖地址，自己睇下係咪執左囉

條傻閪去屯門門市睇下咪知囉

叫food panda證明food panda袋唔係偷嘅

自己去屯門睇啦

乜都要講到出口先得

做黃店真攰
退出黃圈都仲要同鬥黃傻人交代咁多嘢

以為改名就冇人知 係同一間垃圾

癲

上google咪得洗撚直接去屯門

黃版鄭紀航

笑死
條友係咪弱智嫁

呢啲直頭係弱智 睬佢都on99

告急仲咁串咀
快撚啲執咪撚獻世啦

似啦 大家自行判斷

佢日日都告急

係告急就執㗎啦圖

可以攞正牌幫公司訂

我見佢2020告急告到2021

仲有到會 雞煲 羊腩煲 芝士龍蝦 要唔要睇埋

佢盤數咁計法咁做生意
墊資變捐款光榮渣狗都唔敢合作啦

勁過Marco 囝

算

已經唔係第一次

揸波點會同佢地合作
佢個健怡餐都成70蚊 合作咪會賺少左囉

邊個執？

間公司已經dormant

傳真社扮中立攪人已經唔係第一次

渣狗沙律都$51

即係 佢係慣犯？

咁樣兜咪仲難睇，剩係話未搞掂股權問題咪得，傳真冇話龍門同富臨有關，係張本人話割席，但點解仲持有30％股份

佢都講明“吾”係渣狗
自認咗係咩人

又輕鬆過千正皮

龍門被屈同傳假社fake news都係大事黎

其實間公司已經dormant咗

傳真社 千年道行一朝喪

富臨咪退左70%股份囉

30%股份，乜間嘢係富臨旗下咩

傳真社係通訊社 即係賣新聞俾媒體嘅人 所以同蘋果唔係同一樣嘢黎

個人覺得求真唔係壞事 無呢篇公眾都唔知間嘢開過又閂咗 解釋咗咪得仲有另一篇講帳目不清個人覺得幾有理有據 等樓主同龍門鞭我屍

Btw 上環店

龍門好慘 成日比人針對 除左藍絲，所謂既中立媒體，仲有班分化撚渣家軍

民意逆轉左啦 渣哥

藍屍都冇咁落力屌龍門
佢地屌龍門嘅source大多數都係因為所謂既中立媒體嘅報道而加把口入去屌

極度懷疑佢係閪杰,D字眼一樣樣

即係而家持有70%既張光成/聯文有限公司同富臨完全無關？

成成仲未訓？

自己出比自己 冇腦黃絲

反龍門一定渣波咩,有冇第二樣呀

陪下你地今晚OT

咁又真係冇證據顯示有利益關係喎
傳真社可以試下搵既

成成今晚OT有幾多錢？

閪杰有冇最低工資?

有關喎，張光成持大陸身份證，曾被委任富臨另外兩間關聯公司的董事

傳真標題都係話「顯示仍與富臨關連人士持有公司」，邊有誤導？

其實龍門已經解釋過⋯

偽中立先難搞

Agger 所以偽中立係最可惡

叫佢自己Google la

龍衛兵話有就有,你係咪藍屍/5毛/渣波

只可以話，當初未有黃圈可以搵到錢依個概念嘅時侯，龍門已經表明立場算係唔話得…

之後仲要比啲打住黃店旗號搵錢嘅鋪頭打壓，有良心嘅見到都唔開心啦
見到傳真社啲留言真係為反而反，論証完全站不住腳
支持你呀南亞仔!! 成日出po!

唔好quote d唔quote d，「不過張光成很快亦辭任3間公司董事，信盈香港發展及鼎盛宏英餐飲由持內地身份證的閆振錄接任，和膳餐飲管理亦委任另一位持內地身份證的喬建沐為董事。」

明顯太牽強⋯ 即係你朋友曾經買過tencent 所以你係紅底一樣

有人工收,唔出post俾閪杰屌

人地大股東富臨委任，你係小股東反對唔到。更重要間公司已經冇運作

我其實會照幫襯，唔覺得係咩大事，但唔好因為咁閙埋傳真社啦，你可以當佢求真塔利班，但呢個係佢地定位同賣點黎

Thx ching 見呢排龍門多番人 其實好開心

「曾」，王喜係咪黑警關連人士？

Quote埋一個留言：「其實作為小股東，無人接貨、大股東唔同你買、公司唔回購，你既股份只可以sit喺度，香港要執一間公司其實係好難，所以大把公司dormant算數」

一間冇資產嘅公司都要屌你幾時屌直接交租俾富臨food court嘅燒賣皇后同三多，仲有租黨鐵兩個舖位嘅渣狗？依兩個利益唔直接得過持有一間停止運作嘅公司？

我哋係屌佢玩click bait 好學唔學

咁佢地要玩二元對立呀嘛,蠢人咪上當囉

加油啊

王喜14年係藍絲tim，冇問題

你老豆曾經買過一手中移動 所以你係紅底 一樣荒謬

知道

十四億條水魚
一人呃一蚊 你都有排呃
全世界都係呢個心態人民幣先會咁香

所以張生都好大犧牲

鬥黃鬥到 運動前同藍店合作過都唔得 咩都bin一餐 cls

簡直荒謬

如果佢係想求真既話，佢就唔會講得出富臨持有70%股份龍門冰室啦
事實係張生100%持有龍門冰室嘛
依家佢連自己求真既賣點都做得唔好，如果傳真社真係想求真既話就應該快D發文澄清自己炒車啦

借位推
全民文宣連儂日今日開始啦！
記得帶文宣/painting出街，裝飾香港靠大家！

Agger 知恥近乎勇

想人推你po 但你走去拉人po

都話係富臨關連人持有70％

對唔字
推返

富臨關連人持有70％都係喎
張生100%持有龍門冰室

富臨關連人持有70％都唔係喎
張生100%持有龍門冰室

佢誤導咗人 令人以為龍門有70%係富臨

支持
每人貼啲，只要人多就會好震撼

唔緊要

唔係誤導喎，係講大話

你啱

本身傳真幅圖都已經寫明張生100％持有龍門，報導重點唔喺果度，唔洗咁敏感

講到2014無雨傘革命咁,勁

eaxct7ly

你指依張fake news?

咁樣就做衰咗傳真社個名

明顯係造謠生事wor

成仔你咁樣係唔會收到人工架

千年道行一渣喪

明明篇報導係講緊張生同富臨關連人有股份關係

唔明。咁屯門店執前有冇合作？

重點係間公司已經dormant 名存實亡 所以結論 龍門富臨已經冇瓜葛

好離譜係都標明「屯門舊店（已結業）」
大把人齋睇圖同標題就直飛留言

以前屯門有兩間 海麗&龍門居

以前有合作嘅係海麗 一早已執

係 完全係特登mislead 人去帶風向

19年時唔會完全唔關龍門事，用張生名登記，同時張生有30％股權係咪事實？

幾時執？

算啦,你同龍門打手講事實有用咩

第一，張光成很快亦辭任3間公司董事
第二，即使有關連都好，佢張圖顯示富臨關連人士持有70%股份都係錯。
傳真社出D咁既fake news，已經令好多人信左

大把人嗰時未覺醒啦？之後肯改就得啦。鬥夠未？

睇到。2019年11月。。。咁又真係好耐

你唔貼埋其他,成1200

佢一表態已經賣咗呢度嘅股分

一於查埋其他黃店
話哂黃店公共性重要過黑警同班狗官，好值得追究

好似半年前度 不過執之前龍門已經賣晒股分

直頭可以告誹謗

傑C又俾人做 真係慘

唉

篇報導就係話佢仲持有30％喎

半年？佢fb寫19年11月
你記錯。定我睇錯？

Btw 我覺得ching 聽日可以出個po叫傳假社道歉 點睇 我自己覺得而家風向已定

傳真社真係

唔係呢間龍門嘅30% 你到底明唔明

而係另一公司嘅30% 而嗰間公司前股東係富臨 而家已經名存實亡

傳真社張圖係錯到飛起

我記錯

想食撚死人咩

望下可以既，但可能會訂邊爐

早排BLM先柒完

千年道行一朝喪

我都想訂2人羊腩煲試吓

好呀
風向係指咩？

佢啲到會平均一人要食兩磅嘢

大家都覺得龍門係啱 傳假社fake news 炒車

傳真社有追post可以考慮下做返個大渣哥專題 點解翠華 一百毛有份?
咁就可以當你中立

依個先係問題
我食到其他人未必食到

簡單啲 查下肛榮如屎救援啲錢去咗邊度先啦

你俾料傳真社咪做野囉
而家係有人向傳真社爆閪杰料

咁可以二十人訂十人到會㗎嘛

//根據現時公司註冊處紀錄，張俊傑於2019年11月4日辭任鼎盛宏英餐飲董事，但2020年5月公司提交的周年申報表顯示，張俊傑仍持有該公司的三成股權。//

即係話佢辭左董事，但仍持有股票，間野冇業務運作緊嘛，我知而家同龍門無關，一路講緊篇報導只係質疑張生話割席，但點解仲持有股份

原因就係執一間公司太繁複 好多時dormant 當執咗算

澄清過翠華冇份喇問佢點解兩個舖位都租黨鐵好過啦

利申曲，覺得好無聊，想睇黑警紅官料多啲

我覺得呢個理由足夠啦，咁回應左佢咪得，唔洗話傳真社誤導

我只可以話佢張圖整到1999

傳真社係錯撚晒
以後變閃電傳真機了

整咗衰過唔整

兒戲過兒童節目

係咪又要講返大J沙律錢、612音響錢同雪糕店五十萬

可唔可以解釋下呢張圖點樣收傳真社皮
傳真社就係拎啲fact岀嚟，
本身都有搵張生叫佢回應
佢又唔肯同記者對質
而家上嚟開個po，
話張圖係八卦然後就解釋咗？
唔撚明

既然傳真社咁所謂「FC魔人」當然要查個水落石出啦

閪杰原來係大聖人,做乜都啱
遲D殺人放火都係人地錯

天氣凍想圍爐取暖
撚撚訂唔訂煲先

唔肯當面回應因為驚自己越爆越多

張圖根本就係亂嚟 詳情可以追po

TLDR: 佢所謂嘅關係只係大家曾經共同擁有一間早已名存實亡嘅公司 而龍門係100%屬於張生

我見價錢都合理 應該唔會中伏

記者擺明造佢
點解要做
Fact For What？有無證據話人仲有生意來往？
無十足證據，就應該唔好出
傳媒報道 係會做死一個人
傳真社毫無新聞道德
叫讀者自己聯想
如果我哋睇完篇報道仲要聯想
我去睇閃電傳真機好過啦
起碼有譚玉英帶我遊下花園

Exactly 呢啲扮晒中立嘅報導真係可恥

我地個個都係先知就贏左十世啦，炒車咪炒車，有咩大不了
總有d人覺得自己無跟車就覺得自己高人一等真係好撚煩
傳真社既付出有目共睹，我自己就唔會因為佢柒一次就追擊佢抹煞佢過往既功勞

順帶一問616同渣狗個啲應該冇關係？

冇關係 可以放心食用

前月10月大興試tg比人順便大裝修 果排已經冇乜點開

炒咩車啫,閪杰有當面回應咩

佢已經唔係第一次咁 早排BLM 已經試過share fake news

咁就得啦
我知陸陸就有關係

話龍門條數亂

龍門有叫人捐錢然後落格?
龍門有叫人去食佢嘢佢就會做啲乜?
龍門同富臨有檯底利益所以條數亂?
龍門有股東因為條數亂所以有損失?
龍門有因為條數亂藉此逃稅?
(其實呢樣我真係覺得最WFC)
如果以上都無
龍門條數點亂其實都真係無必要俾外人睇

你可以覺得佢落格買GTR都唔拎錢出嚟幫人
我可以認為佢幫咗人但唔想俾人知
拎佢啲數嚟講真係唔知為乜

個名太似 好易搞錯

張生冇回應，所以傳真社就可以玩講大話抹黑？

最難分都係水門

擺明砌張生 生豬肉 吹咩

好簡單 當初吳曉東以公眾利益之名收課金
但龍門股權如何又有咩公共性呢
嗰篇新聞嘅lead仲講明黃色經濟圈
即係帶頭煽動內鬥啦
斷估課金俾你嗰啲唔會期望呢啲貨色囉
至少係應該針對有公權力嗰群人

衰過大公

用顏色會易啲

睇tvb仲要睇機場特警 仲要屈人 Ching好波

同cctvb一樣「報道真相」

直頭名不正 言不順 唔知佢做乜𨳊 最嬲係佢砌人生豬肉

肯道歉咪冇人屌囉

黃版 HK truth

呢句啱聽

近渣者臭 真係定律嚟

佢自己話堅守獨立、持平和誠實的採訪和報道原則，依家佢fake news違反左自己原則啦，點解可以講得出有咩大不了？
fake news都算，你作為一個誠實的採訪和報道原則既通訊社，抹黑左同路人係咪要出黎澄清呀？但佢到依家都未出黎講過一句說話

咁就1200 net 正皮 果然天地有正氣

屌乜撚野啫,閪杰係大聖人一定啱?
咪撚傻啦

佢一日唔道歉 我一定當佢渣狗咁狙擊

現實世界搞錯人都要SAY sorry啦
更何況篇報道而家做「中立講波佬」 引風向
根本同cctvb個種曲線維穩 然後話報道真相無分別

成成 唔好睇楊明睇到咁夜啦 對身體唔好㗎

咁傳真社講間鋪係一早執九左
成個指控好撚夾硬喎

只不過一個係政治 一個係私怨 both are pk

佢係特登唱反調玩嘢 唔洗理佢

push

Thx

五毛成成係飲食台小丑黎
佢係黎帶歡樂比我地嫁

不過老老豆豆, 出咁大篇野去指控龍門講大話
但事前連去搵個老細fact check下攞下bite都冇就出
呢樣真係需要改

飲食台嘅開心果

你喺龍門幫老張含緊撚？

Tvb成成話要通頂追擊你啵

咪撚理成成啦
佢d post #1假膠引正評 然後喺度討論套劇

擺明玩野 砌生豬肉 吹咩

傳真社本身每次出報導都好認真好長篇打破黑暗面咁,
今次做左個唔認真求證既報導馬上扣哂分了

If you wanna watch gay porn pls go pornhub

奉陪呀

佢之前blm 已經係咁 唔係第一次

佢咁出名都有人唔識？

冇 不過早已名存實亡

要求傳真社道歉 否則視為渣家軍

訓先

收到投訴，個投訴係咪人閪

Ok

好多公司唔執 所有董事resigned曬 就咁放係到唔理
因為間公司已經冇曬director 即係已經冇負責人
當係流放左間公司咁 剩做股東係冇需要為間公司負責

可能佢係閪杰真人呢

分分鐘呢篇閪嘢佢有份課金出 大家自行判斷

你又知唔認真求證你係閪杰真人?

又唔好咁，將佢地混埋一談會比好多人屌
屌傳真社冇堅守自己原則，唔肯澄清真相算啦

Exactly 個記者唔識商業運作就𨳊寫 真係好缺德

傳真社咁得閒不如去查下人渣哥係咪藍屍卧底
定還是佢話好多市民想佢地查龍門
果堆市民就係人渣閪門閪煲冚店上下加埋

咁又係 你啱 一時火遮眼

10個又真係差唔多

你俾料人地咪做野囉,係度打做乜9

收哂皮了

關於傳真社 我一律當黑媒

傳真社 正宗垃圾黑記

你一日唔道歉 我就繼續推 bin c

呢個真

黑記傳真社 砌人生豬肉 我屌你老母呀

祝傳真社㒰人生仔冇屎忽 生女多碌𨳊

條友癲能到

砌完人生豬肉 sry 都冇句？

我屌你老母呀 吳曉東

閪成癲能到

吳曉東 做咁多陰質嘢祝你生仔冇屎忽 生女多碌𨳊 屌閪斷賓州

南F 冷靜
有時蘋果都會炒車
唔洗咁激動啦

咁長篇大論 我唔太信係炒車

大家認住呢條撚人 吳曉東 傳假社創辦人

最叻砌生豬肉

條友癲能到

傳真社：龍門張俊傑與富臨疑仍有瓜葛

#142 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Btw 其實我最多都係喺嗰po入面屌下 唔會點

人在做天在看
如果佢地再係度老屈 精明讀者咪又係會退訂⋯

冷靜啲啦南亞仔

你啱 都係瞓覺算 嬲到pk

Sor 太嬲 而家決定去瞓冷靜下

將悲憤化為食量 幫襯多龍門幾次好過啦

聽日就去食

推呀推

咁撚慘,慘過去死

你做五毛要晚晚通頂推膠post 點都唔夠你慘

咪撚分化啦

好撚難睇呀

但今次 我真係對傳真社 極之失望

今次係單一事件啦

有班五毛狗聞到味喺度勁踩傳真社啦

分化狗真係聞到血腥味就會衝出黎咬

本來睇完傳真社，感覺呢啲利益衝突濕濕碎

但分化狗喺度講到想推翻傳真社之前嘅貢獻咁真係好難睇

條友算唔算負面宣傳
杰哥仲未炒佢

我只要求傳真社道歉就算

咁鐘意睇機場特警既你？
你間庇護工場平時播開？

癲能得過你地阿頭,傳真社都spin到閃電傳真機
笑死我

其實一間餐廳係真黃定係偽黃真係重要咩？

最重要嘅係我哋要話到俾人聽你肯表態為黃 即使你係跪低嘅 我哋都會比甜頭你營造出一種順我（民意非共產黨旨意）者生逆我者亡嘅營商環境

其實大家有各自嘅fans咪好囉唔係講好咗兄弟爬山各自努力嘅咩 當然大家如果覺得佢唔好嘅咪唔好幫襯囉 唔好阻止其他手足 甚至互屌

各位連登仔我亦都呼籲大家商店之間嘅私怨都係唔好介入

因為商場如戰場 都係咁黑暗嫁 唔好以為立場係黃一定係好人兩者係冇必然嘅關係㗎

仲有大家唔該唔好見人地賺到錢就話人血饅頭 呢個係商業圈 唔係善堂 冇人會做唔賺錢嘅生意㗎 唔該唔好再濫用人血饅頭呢個詞語啦

其實係渣狗佢哋濫用先乜嘢都饅頭張

黃唔黃都唔算係今次主題
傳真社查咁多野整埋圖
睇到佢地整既第2張圖都知炒車啦
以往傳真社搵cam搵真相各樣野都深入民心
今次放流料好影響個朵
唔知係因為冇錢有人比錢出文定咩啦
如果純粹自己炒車出個道歉聲明出黎
同埋對龍門親自道個歉

查公司持有呢d樣要check本身唔難
上個網比少少錢查冊搞
如果好似傳真社講既關係咁
以龍門仇家多黎睇
一早會比人發現唔會呢幾日先報
都幾肯定有人放流料比佢地先
傳真社咁多案唔去查 特登查龍門都幾無意義

連衛兵真係CLS 龍門係唔係藍店仲緊要過53人被拉

我個人覺得似因為冇錢 有人課金叫佢地做 而邊個係藏鏡人 99%係渣狗

而家係傳真社冇啦啦出fake news 砌自己人生豬肉 玩捉鬼 咁都唔屌得

而且人係可以multi tasking

藏鏡人呢個term真係係台灣先聽過

幕後黑手

我正式宣布 傳真社為黃圈東周刊

恭喜吳曉東先生

龍門呢D狗糧店係得龍衛兵先推

如果吹毛求疵到呢個地步，我可以講香港無一間係黃店，因為食材大多數都係大陸用嘅係東江水。
龍門問題根本唔需要深究張生佢嘅表態同當日走入理大煮咖喱有機會被屈協助暴動而且佢出過文宣亦有機會被屈分裂國家，所以張生係唔係藍都好對政府黎講佢已經係黃點洗都唔會係藍，大家要明白美國都唔可能對中國100%脫勾，我哋又點可能去指責其他人，連衛兵某程度上同紅衛兵一樣認為自己係代表正義要清除所以邪惡，但連衛兵自己又唔去開全黃無大陸貨餐廳。

雪糕鋪50萬係龍門俾台灣手足買文具

係咪想起佢哋底再送中

講真我覺得今次真係傳真社失誤嘅啫又未到砌
之不過作為一間調查形式嘅傳媒報錯一次就公信力大大下降

傳聞社真係想誤導喎

佢張嘢個構圖，都擺明整到令人以為富臨持有龍門股份啦

炒車啦傻仔

條友咁撚寸
一於做鳩佢，你話好唔好

人地唔答問題
就要用張誤導圖去誤導讀者

可能信錯人閪軍

同埋 傳真社問過人咩問題先
List下出黎比心睇下

d 戇鳩箭咀指到以為富臨有70%龍門股份

都幾明顯別有用心

仆街2:
寫就寫到話龍門無回應，
無回應既話點知老細話司法程序，所以唔回應呢？

擺明想寫到老細身有屎，令人信佢自己張誤導圖啦

乜都講d唔講d
誘導人

立場都幾明顯，依家只係唔知佢信錯人閪變傻閪，定收錢做閪嘢

報就報張生同富臨既野
但點解會無啦啦傳真社一問就問Marco狗既野？

樂富嗰間比咗個仔接手啦屌

20x5毛仲有乜嘢板斧呀？

幾時叫下線班傻閪kol主播作者一齊抹黑埋一份

人西班門徒永撚遠都死唔斷氣

話龍粉盲目兼on9 工作坊都有導師指證張俊傑人品有問題 係要攬住個賤人

係唔係藍屍陳聲？

人咩格問題丫
最後咪發現全部都係利益問題

唔比陳聲用淘寶貨
唔比Sara姐分埋龍門出資嗰份
唔比Marco仔幾皮一個月然後返工賭錢

饅頭張真係人格好有問題

唔止一個
不如認真反省啦 有人屌佢就話人哋藍絲 藍黄都好 已指出姓張既人品有問題 一個人仆街就會做仆野 醒下啦喂

不如你問咗有名有姓嘅出嚟先講嘢啦

出得名嘅全部個名臭到林鄭個閪咁

有乜嘢好反省？
俾班垃圾攻擊人格，係咪證明自己人格高尚？

算吧啦 你地繼續盲

成班狗閪屈唔到錢就發癲

但明明已經逆市借勢大賺，但貪婪到仆街，想食埋人隻車

都唔知邊個盲

屌你個老母
問你證據又無
人證一係就不可信，一係就子虛烏有

講唔過人，就話人盲撐當贏咗

真係正宗傻閪

盲反傻閪一枚

做生意唔應該貪

冇fc ?

好明顯啦

睇正負評就知大家點睇

可能直接報國安

昆人水個果marco？

柒到冇眼睇

人多一定啱

上次報林子健唔岩黃絲聽差啲收皮咁濟

但都要合理啊

可能係Marco 囝

傳直社 自己拆自己招牌

想貪埋人哋果份，咁唔係唔得。
最多人哋咪唔同你做生意

但之後想唱衰人，俾人踢爆返轉頭就自取其辱囉

和勇不分$30

今次明顯係傳真社失誤

傳真社都要食飯既